左膠又撞車》NASCAR非裔選手被放絞索恐嚇 FBI：絞索屬車門部件 上年10月已存在

懶人包：

➊ NASCAR(全美房車改裝賽)頂級盃系列賽唯一非裔全職賽車手Bubba Wallace喺阿拉巴馬州賽道既車位，6月21日發現被人放置絞索

➋ NASCAR近年因為收視收入下跌，由原本美國南方觀眾群組，改向迎合高消費力既西岸人口，例如支持#BLM，禁止觀眾帶南北戰爭時期的Confederate flag(邦聯旗)入場。激嬲咗好多多年既南方擁躉

➌ NASCAR出聲明譴責，黑人車手亦都一口咬定係Racists所為

NASCAR聲明「我們隨即展開調查，將盡一切所能找出凶手，並讓他(或他們)無法參與這項運動。我們早已表明，NASCAR不容許種族主義存在，而這種行徑只會加深我們開放這項運動並歡迎所有人參與的決心。」

「今天出現帶有種族主義和仇恨的卑劣行為，讓我相當難過，也是一種痛苦的提醒，讓我們知道社會還有很長的路要走，而且必須繼續對抗種族主義。」

➍ 主流媒體(Main-stream Media / MSM)﹑左膠加入聲討，屈係Trump supporters同白人至上主義者做

奶共LeBron James都加入埋一份聲討

➎ Bubba Wallace聲名大噪，全NASCAR車手一齊做BBQ Show，顯示團結

➏ 網友反擊，指出件事係無事化大 Fake News。Bubba Wallce仲親自反擊，話唔相信既人係「simple-minded people... afraid of change」[/size=4]

點知…
[b]➐ 成單野係老作，FBI調查完畢，話根本唔關Hate Crime事。

➑ Bubba Wallace同NASCAR成為笑柄，俾人笑係Bubba Smollett
(Jussie Smollett自編自導自演俾Racists & 恐同襲擊，但極速俾人發現係假）

我屌你有冇炒得咁離譜啊
完全係被迫害妄想症

連左翼圍爐聖地Reddit都睇唔過眼 真羞家

Twitter直頭係爆炸中，左膠俾人恥笑到集體失晒蹤

橫掂佢炒咗呢種車
唔爭在喺賽場上炒多鑊甘啦
死左膠

一開始太多幻想

成撚日以為人哋要迫害你

身份政治既壞處 就係明明係大公司打算借blm炒炸
到最後就係輿論就講成blm/左膠係到炒作

啲左膠仲係覺得個圈真係要恐嚇
仲賴死喺到拗點解個handle要整到好似上吊咁

點解要推車？ 都幾矯情

咁條索本身有咩用

NASCAR簡直係作法自斃
佢都未必估到會變成全國頭條新聞

今次係得罪晒南方班長期fans
兼賺唔到任何新觀眾客源

NASCAR呢啲垃圾一早就應該執

證明大部份左膠係手殘得把口，隨時俾條繩佢綁野都未撚識

幫手拉高拉低車房道門

媽呀好撚柒呀

其實諗到係吊索再覺得係恐嚇個下都好好想像力

FBI under trump
FBI racist

等睇fbi道歉+解散

抖啖氣都迫害緊班左膠

真係好柒

個到真係有都唔留意，我開頭重以為係中間個 lock 位。不過今日電台已講，咁耐冇人留意，係咪亂作野

多左條繩
攪到咁多野出黎...?

點解係可以咁on9

被害妄想症？

這個真係事實來，所以喺美國，唔好玩吊索

有無nascar炒車gif

FOJ條賤種偽善奶共Nigger：我唔知，我睇唔到，我淨係見到條繩

可以建議佢永久移除條索，以後自己用自己方法關門

笑死，炒車拍得住兩登

左膠比兩登更不事思考

齊齊去主角Twitter食花生

Black vote matter

Biden : you are not black

Not my nigga

終於見到Chairman James 炒車

白人: 這是一杯水
黑人+左膠: 這杯是種族主義的水

再極端啲嘅左癌：點解杯水唔係黑色嘅

拉車庫個閘門

要人唔好歧視你，首先唔好歧視自己先

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

左膠宜家吹緊係FBI造假

NIGGER LIVES MATTER

睇完第一張圖都諗絞索咁細條用嚟吊貓呀?

有齊相片證明條繩存在咗好撚耐都仲要死撐

證明種族歧視問題存在已久但無人處理

NASCAR真炒車

一直睇個劇情開展無諗過會搞到咁柒

LeBron James真係好垃圾

根本成件事係NASCAR無收視 借BLM黎炒作
disgusting

711 is a part-time job

成班炒哂車

nascar 除左撞車就無特色
200個圈仲悶過indy

根本左膠就係有精神病
Btw，我建議一發現左膠炒車一定要放大嚟講，追擊恥笑等佢哋收皮

笑到我醒左

同左膠講加d墨汁入去咪變黑色

估撚到
由佢一開始係咁強調 Noose 同黑人就估到同 Jussie Smollett 單嘢差唔多

重組fbi

正常人：這是一杯可樂
黑人+左膠：這是一杯種族歧視的液體

NASCAR有冇諗過自己客仔係咩人

隻黑猩猩占狗又死左去邊

冇睇唔過眼喎
Top comment仲覺得自己冇錯

或者淡化自己柒咗話大家都冇心
完全冇講blm係幾虛偽同幾on9

黑人: 點解可樂要黑色 你係咪暗示黑人都鐘意低價錢高糖分可以迅間獲得歡愉感既嘢因為黑奴時代佢哋嘜都冇...

「一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。」

-曼德拉

買賣黑色液體=暗示販賣黑奴惡行=種族歧視

新鮮滾熱辣：

死黑鬼, 成撚日以為自己比人迫害

Noose不算是Garage Pulls

「你一定又偷了人家的東西了！」孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了何家的書，吊着打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

左膠: you ain't black

佢係CNN到而家都死話係NOOSE

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

係呢一方面同共產黨好似

人冇事就大家打個和啦 你今次冇racist姐下次一定捉到你

用電閘囉😂 , 唔嫌慢既

FBI IS RACIST, FULL OF WHITE CIS MALE

入面班libertard 人道災難嚟
走上去r/politics 挑機BLM/ALM，淨撚係識訴諸動機同比負皮

垃圾占屎縮翻入你老母個閪到啦

上去比人扣karma

我唔撚緊要
以前開始都玩左5，6年有十幾萬個

一見左膠就串鳩佢 好快冇曬

DLLM

黑+左：點解雪碧係無色，唔係黑色？

媽好7啊

點解雪係白色

炒車係柒
但又滅唔到佢地勢頭

snow white 就黎要禁

真係好悶
就算只係賽車game 都覺得nascar d game悶到抽筋 會玩到恰著覺

同港共班鳩官咪一撚樣

真係有撚病cls傻咗，根本作故仔比自己上位

奶共占見有光環 即刻彈出來
你唔係真係想選總統呀？

Source

呢條三家性奴做總統嘅話
美國即刻南非化

智力有問題先玩NASCAR

Noose 係警察，點解啲人係咁講？

左膠: 我睇唔到

柒完chaz又柒埋nascar
左膠/共匪依一兩日twitter潛到地核咁滯

呢個係講般尼個單話警察要查
啲中間派屌到話我條命唔係命呀

所以宜家撞比你睇

Overreact屈人歧視 得鬼閒咩

巴打英文好勁 reddit同人駁要有技巧

有光環就衝出嚟爭 依家炒車有冇見佢出嚟道歉呀

有光環有饅頭就會有人支持，你冇饅頭俾人人地咪只係反美國警暴。香港狗暴咪冇人理

賽車另類炒車

Rmb

真係9.....無理由唔g有條繩

手動嘅車房門係靠條繩拉，冇理由唔知，住北美常見

source?

班反種族歧視既人先係最大種族歧視組織
根本應該將呢 d 人視為恐怖分子

資本家一向都唔會理你係咩人種
對資本家黎講最重要係你可唔可以幫到佢賺錢

仲上綱上線過文革

條柒頭真係唔會放過任何一個出風頭o既機會
佢退休後一定會選總統, 佢選到真係冇眼睇

有個圈仲唔係吊頸蠅

同中共一樣，咩都可以無限上綱上線。

白人：今天天氣很好。
黑人：有咩咁好？係咪暗示黑人係日曬下幫白人奴隸主勞動？......

左膠俾人笑完，轉過頭咪又去第二到玩過

希望左膠繼續癲落去。